經過呢個下半場，賓尼迪斯嗰d挑釁嘅行為

將會令你响猁物浦嘅地位變成零

拉莫斯
卡利奧斯
蘇亞雷斯
賓尼迪斯

下一個

個個都有個斯字
下場咪

你真係好撚on9

魯賓拿華斯 入3球

下場對巴塞....

美斯

插Jer

Friend到

羅渣斯？

其實賓尼迪斯咁博做咩

佢日日都怨公司唔比轉會費比佢，之前新聞日撚日見到，佢想R轉會費要有成績，跟住個個話肥賓留響度太浪費人才

9普格個下幾熟手